吳業坤 原始心態 二次改歌詞

可以的話 聽住歌 睇住我 歌詞聽 改左1小時

引渡修改裂痕 港人很敏感
林鄭月娥 並無丁點痛心
中共入侵 香港都市連人權也很暗
抹殺自由的無力感

法治正下沉 仇恨將再生
就像拒絕滅亡 生命力強韌
同時內地新增 新冠病毒這細菌
置身中國境內只求 無武漢市民足印
任病毒擴散 中國這片壞既心態
成個世界 這肺炎 很蔓延 個案不斷增大
甚麼怕中招 尋覓口罩哭著去求
港人搶罩如猛獸 商家就這麼 分好與歹
任問題再大 封關這個重要關鍵
醫管局 眾醫護 發動罷工 神人的境界
回歸罷工最初 沒有害怕 無懼政府討債
跪下吧 可惜得把口
醫生護士 罷工大失敗

打邊爐族群 病房中抱緊
十四日隔離漫長 又悶又驚心
疫情對抗不增 受過沙士的教訓
誰知三波疫情爆發 醫院有更多足印

禁堂食最壞 落街求其買個外賣
買飯拎走 外賣盒 加一蚊 別無限放大
餐廳呃人錢 尋覓港人笑著去捱
寧願焗住付款 餐飲就這麼 分好與歹
任問題再大 政府這片壞既心態
要市民 買外賣 唔去堂食 完美的防疫
回歸政策最初 沒有諗過 居比市民討債
可以吧 討債很成功
香港市民 堂食二人行

疫情下如常生活
反抗無心 做文宣更無心
而我繼續旁觀
仍是這樣過 我要在連登開滿Post
無人可以管
所以繼續遊玩

任未來再壞 堅守香港這種心態
圍牆內 守候著 好好活著 人縱使不快
回歸一生最初 沒有扼殺 沒有變成反派
寬恕吧 帶著這顆心
香港已是 民主新世界

得負皮

我覺得歌詞 反映事實既一連串事件...

有反送中 內地爆肺炎
累全球
有港人開頭怕死 搶口罩
商家有好有壞 壞既天價 市民買單

醫護罷工，直頭失敗！

整埋 打邊爐一族

3波 疫情
禁堂食，比市民屌到推翻

外賣盒加一蚊咁撚on9，港人焗住比

除以上一連串事件

形容好多連登仔 ，好似我咁如常疫情下生活開post 唔做文宣

由香港未來越嚟越壞 只有堅守香港心態
唔做實事

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你
穿越了 千個萬個 時間線裡 人海裡相依
用盡了 邏輯心機 推理愛情 最難解的謎
會不會 妳也 和我一樣 在等待一句 我願意

想笑你 只想笑你 未來過去 我只想笑你 千個萬個 連登膠貼 on9仔相依
用盡了 精神時間 改個歌詞 其實無人理
會不會 你也 笑我無腦 在等待一句的回覆

又唔押韻 唔啱音 好難唔俾負皮你

好難押韻喎 如果講事件發展
反送中到肺炎
堂食外賣

唔係喎，你填得好過陳詠謙